要求禁售，鉛筆

攻擊性武器

係鉛槍